走啦屌你

返屋企呀你班柒頭

返屋企

走啦 唔需要救人 唔需要救人
走就救全世界

返屋企呀柒頭

肯走未呀柒頭
我屌哂你地老母呀